遇到一個啱嘅人好難

A2
第一個好快分
第二個拍咗九個月，投放太多感情，結果分咗到依家，都係有陰影唔敢對下個太好。
試吓網上識女仔，結果好多時傾耐咗會feel 到對方開始hea, 一係就同其他人chat 都唔理你，一係就網上傾耐又冇見過keep 唔到。
點先識到夾嘅人啊。。

做一世毒撚

你id ...

可遇不可求

人生太多失望同唔如意，唔叫春會死

啱啊 將朝早忍受嘅唔開心 係夜晚全部釋放

i know that feel

分手原因？有冇諗過同2個ex有咩唔夾？

你同我個Ex嘅背景好似

唔通 ....

唔會啦 佢打開既 唔係嘅

永遠唔會